何君堯，你食屎啦 我地比人打果時你去撚左邊

好在朱凱迪有份幫手頂兩拳，唔係入撚左ICU喇
屌你老母何君妖

佢喺到會幫手打你

撐就大大聲，含撚啦

下次投泛民喇,屌

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

屌你老母何君妖去撚左邊啊!
點解唔幫我地手足擋住啲暴徒!

屌你死鬼老母啊 何君堯

出黎啊，屌你老豆屎眼啊

佢撚敢出黎咩
黑警full gear市民仲忌佢地3分
何出黎咪盞比人溶左

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

個撚屌撐警就大大聲，前線比人打果時就唔見人
正一政棍，何君堯衰過泛民班友

講得岩。
站起警察角度睇，朱凱迪係同自己對立既都唔想自己比人打，相反何君堯呢d撚屌，口講就話殺無赦，實情得個講字，連出黎幫差佬拖都唔會，撐你老母閪警咩！

呼籲各位警務人員，真係唔好投俾民建聯啦
你地睇下你地伙記俾人圍個陣，邊個議員第一時間衝出嚟保護佢？ 係朱凱迪呀

Heidi 朱雖然係左膠，但係人地幫手食左兩拳，點都要報恩

Push